跑長跑究竟咩姿勢跑先岩

點既姿勢最慳力

條j要放鬆

姿勢跑法？

達爾文式跑法

有時見人跨步跑
有時見人碎步跑
有時見人un起個人跑
邊款無咁哂力

un 起 跨步= 用左多餘力
你上youtube 搵下pose running

火影跑法